# # #

### Notas sobre o uso dos frameworks


# Vue-cli para poder criar o projeto. Uma vez que foi escolhido o Vue.Js para o projeto
# BULMA como framework HTML. Além de possuir a filosofia Material Design, não faz uso de jQuery
# Buefy como framework HTML. Pois foi escolhido o Bulma como framework HTML e essa é uma implementação para o Vue
#